呢個世界係咪無可能再出一個張國榮咁既鬼才

利申90尾出世

對佢印象唔深，知係我好細個果陣死左，但由細到大，無時無刻都會聽到一堆人吹奏佢
對佢淨係記得脂胭扣(因為中學逼住睇)、然後拍戲唱歌好勁，同埋好撚靚仔。

岩岩心血來潮GOOGLE一下佢個名，發現佢創下既功跡已經唔係用「勁」可以形容，直頭係痴撚線。

簡單copy幾個係wiki見到既

「1986年，在當年的十大勁歌金曲季選中，他一人獨佔七首歌曲，爲眾歌手之最；同年，他有5首歌曲入選香港電臺龍虎榜冠軍歌曲，成為入選歌曲數量最多的香港歌手。年末，他憑一曲《有誰共鳴》奪得十大勁歌金曲頒獎禮的壓軸大獎金曲金獎。」

「在韓國、日本、新加坡、馬來西亞等國家舉辦了多場世界巡迴演唱會。 」

「「過去五十年，聞名全球的五大指標音樂人」選舉結果揭曉，張國榮排名第三，其他上榜歌手或樂隊包括麥可·傑克遜、披頭四樂團」

「2014年4月，韓國最大的廣播電視台KBS評出了韓國人最難忘的六大影視金曲，張國榮的歌曲《當年情》是唯一入選的華語歌曲。」

「2001年，獲得日本擁有最多會員的亞洲電影影迷會Cine City評選的「最佳男演員獎」，該獎項舉辦11年，張國榮有10年奪冠。」

係80-90年代，網絡唔發達既情況下仍然可以紅遍全個亞洲。
第一個打入韓國既香港歌手、死左廿年都仲可以係比韓狗記住佢既歌。
係日本創下空前絕後既開live紀錄。

仲有好多，包括電影方面既成就我都廢時copy。淨係知連美國都成日吹奏張國榮既存在同實力。霸王別姬仲可以係康城到拎埋獎。

再加埋佢天生完美既容貌，明明係幾十年前既樣，但將佢當年既LOOK放到依加你都仲會覺得靚絕亞洲，完全唔會覺得過時/個look好笑。

圈中亦都少醜聞(定甚至無)，多真心朋友，佢死果陣個個都喊到痴線咁濟。

係人品、歌喉、演技、樣貌方面都登峰造極。呢個世界係咪無可能再出一個咁樣既人?

覺得自己唔係出生係哥哥最光輝既年代有d可惜，但又好彩唔會因為佢離世而覺得傷心。好難想像一個咁既鬼才逝世去當時既人係幾大打擊

仲要係有d家底 除左係gay之外都好撚完美

吹大左啦
防止少年圑都屌打佢
講歌迷 張國榮輸晒

屌真係有哥就有美...